The good-for-nothing layabouts were sacked.

枉我季初仲估你有機爭冠，屌你老母